[帽子戲法]巴塞隆拿球迷討論區(231)

lm

綠帽b

Sorry負咗

why

正皮比美斯老婆

水b
How's ur reading week?

美斯個仔好撚得意

支持緊哥sir

好撚勁 默契控球組織

今季歐聯競爭又大左

皇狗失分

失唔失都首名嫁啦

今季係英撚天下

英超不敗

一晚之內有齊晒猁大炒同熱刺作客和到吾皇
睇黎呢一兩個星期唔會有世界大戰了🤔

我利
擅抖吧死疤狗

西維爾輸成5球，肯定又想返去做歐洲霸主

終於多啲圖

皇狗同熱個場踢緊美足？

鏝今季好撚有霸氣

係 哥sir回家啦

機會率應該低過美斯去鏝

大雄揸旗 告魯夫翻生都無用

熱狗aurier好撚勁
強姦吾皇條左路

除左冇腦之外
其實佢真係好勁

依條友唔係更衣室毒瘤咩？

：白蘭斯是gay佬

好似係話白蘭斯同伊巴搞基

：安歷基與24ag 3p

15/16=安蛇+煙剷
16/17=3p
17/18=ag+屌帥

即討？

唔洗問今晚又係我地球王a豬表演時間

推
保保4000萬真係物有所值

做咩美斯要啪葡萄糖

之前說好的大水貨呢

保充體力同防嘔（好似）

又嘔 ？

我屌其實踢得幾好呀

【體育】風光背後，總有不為人知的一面，像剛攻入個人在歐聯100球的美斯，比賽時隨身帶藥物，為的就是預防嘔吐。

美斯（Lionel Messi）在周三歐聯協助巴塞隆拿贏奧林比亞高斯，成為基斯坦奴朗拿度後，史上第2位攻入歐聯第100球的球員，可喜可賀。不過從來是球賽焦點的他，被拍到在比賽期間整理襪子時，突然從中取出疑似藥丸的物體，並即時服食。

據Catalunya電台報道，原來這位阿根廷巨星所服食的是一般葡萄糖，為的是控制美斯作嘔的感覺。過去，美斯已不止一次在比賽期間嘔吐，其中一次是2011年對皇家馬德里的西班牙超級盃。

據阿根廷球圈人士指，美斯在球賽期間嘔吐的可能原因，是緊張或膈膜出現問題。他本人亦曾解釋：「有時候在比賽中，有時候是賽後。我感覺胃部不適，然後就忍不住嘔吐，這種事時有發生。」

無睇琴日個場 我保踢成點

carry全隊

球王級表現

SO9 <> 保保會唔會大炒咗

應該笑9 當年熱刺做乜9賣走保保

其實係巴塞缺乏保保呢類球員
所以睇落去先好好J

真 夠活力去跑 夠身型去撞 腳下技術唔算太差 同埋有巴塞小有既頭鎚

入sip

以前見到角球同斬叉燒真係睇都廢事睇

而家每次都期待保保入sip

呢樣真，依家開角球都突登睇保保碧基點入SIP 以往向短9斬入去就完

有無法國我屌同我保已經做左最佳plan b

Catalonia crisis: Spain moves to suspend autonomy -

玩撚完 一拍兩散

牙保半場頂中楣真可惜

碧基張紅牌

美斯下半場係咁意出一出手 場波就勝負已分

小花應該攰到仆街
尋晚要食葡萄糖

話要防嘔止嘔嘛

古仔係煙幕，我保先係真正既Plan A
到丹比利傷癒就會係1月最佳收購
最已陣

之前連登吹奏阿辛勁過同齡美斯 而家真係笑而不語

做乜黎？

long time no 屎?

見親保連奴都扯扯地揮手區

仆街
發生左咩事黎？
我係咪miss左d乜野

原來而家華倫次名 上年沉到咁今年開季咁靚

我係見到你問佢做咩嚟 以為係話佢太耐冇上水 先加把口問

佢琴日即討先笑鳩水哥delay10分鐘

In the spring of 2016, Luis Enrique asked Antoine Griezmann as the fourth striker.
.
Robert tried to sign Griezmann, but he renewed his contract with Atlético. After that, the club went to Paco Alcácer.
.
[CATRADIO]

Barcelona are following Athletic Club Unai Nunez defender, he can be a signing in the future. [SPORT]

Messi 100 goal statistics in Europe.

Barcelona sporting director Robert Fernandez watched Benfica Manchester United's match to spy on Antony Martial. [MD]

呢個我ok

Arda Turan rejected an offer from a Chinese club last summer, they offered him €20m per year. [sport]

Ajax defender Matthijs de Ligt is Barça's top target and is an affordable option, even if Yerry Mina arrives in January from Palmeiras. [MD]

阿仙奴係美斯私家雞

其他英超隊我唔敢講食硬
唯獨阿記我真係夠膽100%講肯定食硬
可惜今屆無得打

如果買到佢加哥列斯卡就好

唔好再提條垃圾lin

唔係9成去拜咩

佢去曼狗我開始睇佢 勁正

Pique

馬體會呢啲閪波收撚皮啦三場兩分🤣🤣🤣🤣🤣

但停左垃圾巴連勝

到最尾咪又係會8強踢垃圾疤出局

垃圾疤入到8強先講啦

係買大佬就快啦

2億放俾你

其實而家世市面上 頂級既中場中 我地都應該買唔到嫁啦

上年有風吹話想回購即刻續約
點會想返

鈀即刻出多次2.22億畀你睇

Xavi (ex-Barça): "Neymar said to us at Messi's wedding he wanted to change. I said to him: 'But why?' (He said) 'I'm not happy in Barcelona"

根據智利媒體La Tercera的消息，由於與國家隊隊友關係破裂，智利國門巴禾已經被移出國家隊聊天群組。

在無緣世界杯正賽之後，智利國門巴禾的妻子曾公開指責部分國腳集訓時還喝酒，這樣的言論引起了智利國腳的不滿，其中有一名沒有透露姓名的國腳曾表示：“內部的事情外傳就是背叛。”

根據智利媒體的消息，之前智利國腳的聊天群組已被刪除，其中一部分球員已建立新的聊天群組，而巴禾沒有被邀請。

巴禾子

Zaza (Valencia): "If at the end of the season I am 2nd in the scores list behind Messi, I will contact LaLiga and ask for a gift

He said, 'Because M is in front of N.'

AC Milan are interested in full-back Barcelona, Aleix Vidal. [Calciomercato]

In the beginning of November the board will hold a second meeting to decide who to sign in January. [sport]

Barça is prepared to make a final push for #Coutinho. There are contacts with his agents. Next week could start negotiations, according to @mundodeportivo

Suarez has scored just 3 goals from 37 Shots so far this season.

辣殺

保保笑而不語

保保以後可以擔正箭頭

Kylian Mbappe favoured a move to Barcelona over Paris-Saint Germain in the summer, according to his father.

The French youngster also ruled out European champions Real Madrid due to playing-time concerns, with Karim Benzema, Gareth Bale and Cristiano Ronaldo for competition.

其實買mbappe 好過古天樂

其實買你仲好

見到呢兩粒字就有陰影，不了

I am your father

Buy me la

[純粹Happy Share]
又黎星期六日晚睇波時間表

有興趣支持吓

今晚又係西時間 2:45

Barcelona's January priority is for players to leave before players come in. Ernesto Valverde has already said that the squad is too big and he's told the club, too. There has to be exits for those that aren't playing and Barça have got to work. Save any over-the-top offer for other players, Barça are working with the idea of moving on Arda Turan, Paco Alcacer and Rafinha in January, although the latter's case is more complex due to his injury.

今晚巴塞is 100%的輸波

今晚終於有paco了

有得出先算

帶paco去現場睇下so9點樣練起美斯同保保個態

一個二個MK出晒街同女研究孟加拉效應
冇人開Jack to

自從迷jai走咗之後 呢樣就係你嘅職責了

鬼b

華倫16號防中都幾勁

水b

Members approve the budget for the 2017/18 season: For: 391 votes Against: 68 Abstentions: 49
下季有成9億
又可以俾人當水魚撚啦

係咪得我一個覺得保保幾型棍

以後蘇9直接#9算
唔配有名
今場唔知佢做乜鳩

今年鳩左好長時間
早一兩年鳩極都入到波

14/15開頭就鳩緊，踢返正前就著晒火
15/16就易食唔入，難既就入
16/17已經開始鳩

雖然我地都屌華dee點解對榜尾都出美斯

但問心唔出佢真係穩食馬拉加咩？
就算出左成隊波都仲鳩下鳩下咁

國王盃如無意外會有得睇Alena同Arnaiz

第一球入之前出左界

華西
馬些連奴

so9自己唔覺柒咩，仲笑笑口
好心死去加操練返個態啦

個傷根本未好番

但 roberto 傳比佢個球真喺離撚哂譜喎

難為蘿蔔頭爆左成段路

依加既so9同車仔既費托邊個柒啲

費托靚仔啲
So9 打咗邊之後個態差撚到嘔

有得睇d.so未？

正路應該都會出啦

巴迷算好耐性
如果換轉係賓斯馬，皇狗已經叫緊佢斷腳

今年既so9同賓周可以爭最差豪門前鋒獎

咁又唔同，賓斯馬柒左幾年，同埋入左皇馬冇勁過
so9至少有1415j下，同埋都只係今季柒
但再係咁落去真係收得皮

蘇9應該上唔返高峰 睇佢好似有心無力咁 巴塞其實要諗定邊個接班佢

paco

咪傻啦 賓周早幾年好高效喎 係班賤種要含牙朗袋底先吹到佢地底泥
So9好j係1516

自膠

成堆有走位0射術
好彩贏波就當笑下
輸就真係

華西會唔會好似14馬體咁後上攞西甲

想問咬人尋晚局住去左左邊？ 睇左d 精華好似係咁

幾場都係咁

明明上場對馬體先頂入一球
而加講撚到垃圾要斷腳

上面講緊賤種狗叫賓周馬斷腳

大家放心 下年有9億用
5億買個前鋒 4億一個中場 fit到

認真如果之後都係美斯假9
正前鋒又唔係太需要
So9 換返做左翼已經ok

希望有保保呢類質素既球員

連官方都好似有啲唔妥#9

仲要保保like左

Jose Arnaiz, Aleñá, Cucurella, O. Busquets, Vitinho, Carles Perez & Ortola are currently training with the first team. #fcblive

久違令人開心嘅news

保保係隊中既開心果呀

西盃華美子好似有得玩
仲有邊啲小出場有得出

b 隊囉
唔係就睇ag 架啦

睇完蘇9啲球王片，有波喺腳，唔洗點修正就起腳轟入網，再睇番琴晚表現，諗到佢可能搵唔番以前嘅狀態就覺得好sad

Oscar Grau (Barça CEO): "Messi renewed for 4 years in June but the club will offer him a lifelong contract"

之前話蘇9膝頭有傷...

華dee：踢到35都要踢足90min

傷就抖啦

有傷都唔係半空龍都射斜啦

下場保保就會對蘇9大喊有沒有信心

#9:luissssssss(撕爛自己件衫)

最衰palencia傷左

冠a好翻升多d上黎啦 唔想再睇羅白要打閘

palencia守>攻
華dee應該睇唔上

華dee唔好幼齒就真

好彩係華dee 唔係朗奴高文

之前有風想請佢
好彩佢自己唔肯嚟

知道自己咩料
所以唔黎垃圾疤搞串個party
朗奴高文先係真正既巴塞Legend

有冇人睇 熱痢
Kane 同son 幾勁

啲反擊快到

kane遲早過蝗打柒我地

佢去蝗嘅話真係真係有啲驚

佢喺熱先得100k週薪
underpaid到呢

就係下年既事

同埋其實古真係麻麻 突破冇咩爆發力 組織又未到頂級

佢起碼護到波

猁真係好須要基達

簡尼, 阿里, 大力臣都好適合疤

全部比蝗打包

唔出奇
到時疤場場比蝗快反456

Aleix Vidal and Arda Turan are injured and won't travel to Murcia for the Copa del Rey game this week. [sport]

朗奴高文至上季為止都正正常常 今季食錯藥

華倫西亞十周年再發作啫

呢兩條友真係毒瘤 波都唔踢又傷

都唔知簽黎做乜

傷住懶死唔走 唔洗踢又可以fat fat

垃圾痢

幾個月前：
AV斷腳好慘
安蛇正仆街
今時今日：
走喇冚家剷

呢兩個未必
Kane就真係踢邊隊都岩，個人能力好強

有冇人可以畀d傳波數據/賽後評分畀佢睇下
或者畀返上場open goal既gif佢睇下
我想知佢重有咩講

琴晚見到已經覺得on9但費撚事晒氣屌

咬人最大問題唔係一場半場
黃金機會係人都試過失
個問題係佢鳩左好耐.....

牙蘇11月唔踢國家隊醫傷

Barça had 80% possession in the first half but only made one attempt at goal, while Malaga made three. But Valverde has brought back our identity, right?

-JS

其實個grp入面班友真係好肉酸
居然講得出爭議性個球唔計都贏1：0
屌你老味喇
主場對住冇卡文尼、排榜尾既馬拉加只係贏一球呀
個1粒重要唔係so9入架
班撚樣重係度盲撐so9

11月真係見真章
黃潛 華西 祖記

華西好撚勁

祖記個場豬硬
如果華dee肯搞下輪換
去到華西個場應該重有得打既
前題係唔好畀d膠樽扔傷

要棄聯保國王盃啦

棄國保甘啦

馬拉加其實好多中龍攻勢下
不過下下射正達仔到

屌那星11月仲要又係有國際賽期
阿足總好約唔約飛去俄羅斯踢友賽
到時美斯又唔知點了

全靠大家冇讚達子
如果唔係我疤一早畀人456緊

其實想比下機會施利臣

無啦啦搞9 ter stegen jm9

c臣盃仔出下算啦 佢過黎都預左正選一定係達仔架啦

就係依家華dee好似咩比賽都擺達仔

國王盃唔係出c臣咩

Ter Stegen, Busquets, Iniesta, Suárez, Messi, Paulinho and Umtiti will not play in the Copa del Rey match on Tuesday. [@gerardromero]

今季未踢過國王盃 但應該會出掛

自

唔睇FIFA頒獎了
反正我朗is 100%的波
唉

朗拎五次冇緊要 只要美斯拎到六次咪得囉

呢個獎不嬲垃鳩圾 睇名氣排你識飛都要等我朗美斯無正選

其實呢啲獎有無得唔去
個個都要俾面fifa咁

上年美斯咪無去

咬人踢埋今季好去後備或者走喇
雖然唔捨得

真心要搵定接班喇

丹狗著到大明星咁
搶晒鏡

15年個金球應該係美斯最後一個個人獎

咁要睇今年巴塞可以行得幾遠
同埋嚟緊世盃睇吓美斯可以帶呢隊垃圾廷去到咩位

歐聯已經唔洗諗
亞狗出到線已經要還神

我指小組賽

睇吓買唔買到古天奴幫補吓，事實上今年比賽表現其實唔差，只喺某幾個把握力/狀態太差，一月又有後防補強，希望應付到三線比賽。

其實條中場同後防仲係有好大問題
好多對手對巴都創造到唔少射門機會
例如上場馬拉加
只係對方把握唔到
對強隊就唔同講法
今年對左既強隊得祖同馬體
嚟緊11月場場硬仗見真章

仲有唔好睇隔離開季好差
事實係佢地不嬲年年開季都柒
一到淘汰賽就變另一隊
巴就相反
好多時開季都好強勢
一到三四月就頹

巴打心水清
真正既賽季開始係2月

馬體下滑左好多
主場都可以俾跌左watt既軌屌打
祖殘陣加佢地又係跌左唔少
我覺得反而華西係大考驗

有睇上場華西對西維爾，唔算太強但兩翼好屈機

馬體對著蝗比人炒5粒都似

今晚場波有幾多人睇？

mid term 不了

Same
飛機都冇時間打

ok 咁今晚me唔kai即討了

我睇 但係度傾得啦

Same ah牙帽
日日唔係翻學就翻工 唔好話有冇時間打 係攰到性慾都冇

好大壓力
乜都要煩 屌

國王盃咩台有得睇？

主要都係睇下新人同後備踢成點
加上唔多人睇
直接係度即討當推po is ok

個時間衰到

其實3：30可以當歐聯睇
但對隊唔知乜加上冇美斯
已經會少好多人睇

睇施利臣同d so
話説呢場波有冇link?

陪你
反正呢排晚晚都咁夜訓

今晚我唔睇了
太夜同冇乜吸引力

btw，我試下訓之前搵下有冇link

到時未訓嘅話我搵下有冇其他拎

今晚都睇既真係堅fans

今晚好多時無拎

捱到三點半無link既感覺會係點

試過最差係得一條sopcast
屌佢又lag又delay又無得轉

唔洗返工咩

冇能量, 靠大家報告B隊邊個有潛質

肥仔老母

鬧鐘鬧得醒就睇

雙向嫁嘛屌
唔對等既關係就即刻收佢皮啦
到手都養唔熟呀呢d

好眼訓 仲等唔等好

叫乜撚野春呀屌
好撚煩

好似踢得唔掂

求link

對面攻得仲入肉

呢隊巴後備真係廢到連34線都攻唔入

唔知睇緊咩

都唔知踢緊乜

高美斯原來有落場？

屌老虎廢到仆街

dso

底線同中路，永遠都係落底，角球保證

後備我cucu 龍門 pk 拉仔 羅白 5個？

勁過so9

Paco終於入

屌出波出到玩花式咁

成個45分鐘就係睇
1. 屌老虎推
2. 斬中

有無巴打有手機link

研究左成個鐘都唔明點樣可以令到三國志8唔出亂碼
早知係咁我睇波算

屌

你幾時有波入？

上半場球飛機

嘩

靚到

羅白

高美斯真係得後備席啱佢

我屌打弱對真係好夠用，屈速都屈死對面

其實是咪資源錯配嘅問題，佢除咗高之外佢應該無條件做防中，尤其是巴塞防中咁重要
之前試下放佢翼位 / 前中場表現生好多

你有睇哂成場就知佢嘗試十次爆底先得一次成功咁上下

反而勁係左邊個B隊新仔Arnaiz
有速度有腳法有射波

講爆人成功率，羅白入左黎爆得仲好J過屌

希望arnaiz盡快提升到夠班打一隊
加埋(如果買到)古天樂，同埋丹比利復出
戰術會多元化好多

睇數據好似今場唔太差
齋駁腳？

睇左精華，佢入嘅第二球係幾正
Arnaiz都有驚喜

點解我睇Arnaiz踢波有小小美斯feel

屌老虎呢d踢法你俾多d機會佢
越多次成功往後效果越好

阿屌佢開始試突破，又入到波都叫合格啦
反而個新仔同羅白真係好好j

對隊唔知咩隊都J
咩心態

咁見到班青訓踢到信心返嚟 都值得開心嘅

下場咪又係達艾烏碧蘿拉影白蘇美屌
default陣黎

保>>>>>>蘇

冇j
不過舊年連hercules都贏唔到
今年有進步了

屌老虎呢場踢得好撚差
係好撚差....

再次證明精華反映唔到啲咩

如果就咁以呢場做標準
覺得佢仲有潛質過屌老虎D蘇

arnaiz 22喇

Marlon 借出去 係咪就算Nice 想買斷 疤都可以唔比？

個新仔幾靚仔 個Look成個Villa咁

ISIS releases chilling Lionel Messi poster ahead of World Cup

迷仔唔係度 連呢d新聞都無人講

好能癲
淌血美斯

又關美斯咩事
俾佢安安樂樂拎個世盃啦

留鬚扮耶穌都有罪

Yerry Mina is tied for the summer, but it is not ruled out that he can arrive in January if Vermaelen ends up leaving. [sport]

一時又話世盃後，一時又話冬季
同埋係咪真係已經簽左約

The agreement could yield Barça about 400 million dollars in 30 years. The new stadium would be called 'Camp Nou Grífols'. [catradio]

基立福（Grifols, S.A.，加泰羅尼亞語: [ɡɾiˈfɔɫs]（英語：Help:IPA_for_Catalan））是一家總部位於西班牙巴塞羅那的化學及製藥公司。主要製造與血清相關的產品。[2]

醫藥隆拿

賣一賣名就4億

今次真係夠鐘食藥啦

屁馬

搞屎棍

仲有咩係未賣?

大雄:美斯囉

30年先賣4億

原來屁馬咁煩膠 之前係疤都冇乜野 係鐘意獨扭

個個禮拜有新花款

過左檔就覺得自己係大佬串過馬撚
講真唔係有美斯喺度鎮得住
條友喺巴塞應該都會係咁

大雄收2.22億去搞亂P$G
大雄在下一盤很大的棋

其實好少
仲話賣冠名為左填美斯份長約
得果雞碎咁少

其實大雄係咪唔知咩叫通脹

4億過多兩季分分鐘只係買到三個球員

佢究竟識唔識咩叫開天殺價落地還錢
由球員到冠名權都賤賣

MD:
Grifols says they have no agreement with Barça for naming rights to the Camp Nou. They say a sponsorship of this type is not feasible.
原來流料嚟

大雄洗鳩理你未來點姐
反正任期到就自動走人啦

魯營個名咁撚值錢只賣4億

❗️Grifols denies the possibility of sponsoring the Camp Nou. [@Alfremartinezz]
好彩係流料

到底魯營個名去到翻新好之前仲keep唔keep到

Bayern Munich, Arsenal and Manchester United are all really interested in the services of Arnáiz. [md]

咁快

大雄預備放得

加泰有今日下場真係自己攞黎

好撚柒

生日快樂

Juventus want Andre Gomes on loan and an English club wants to buy him. Barça will study the best option this January #fcblive

Juventus hope to persuade Barça to sell André Gomes for a low price in January. [corriere dello sport］

加隻大奶奶黎可以考慮下平啲放我地球王AG

球員甲嘗試在球王AG腳下搶走皮球，可惜失敗。

狗竇種靜真係唔能講得笑

【體育】尼馬今夏高調加盟巴黎聖日耳門，至今負面新聞遠比好事多，繼傳與隊友不和、特權凌駕隊友之後，有巴西傳媒報道，尼馬對教練艾美利亦有意見。
《UOL Esporte》指，PSG教練艾美利一向會為尼馬特別準備錄影片段，每次花約30分鐘時間與這位巴西球星研究。事實上，艾美利早前曾公開表示，會透過研究錄影片段，全力協助尼馬發展至美斯級數的球王；誰知尼馬本人不領情。 報道指，尼馬已先後向PSG高層及隊友抱怨，嫌艾美利的影片研究環節太長，對此不太滿意。除此之外，對於艾美利目前尚未明確指定一人作為球隊首席劊子手，尼馬同樣有微言。不過，尼馬亦深知自己在球場上享有比隊友多的自由，有更多機會發揮，在這一方面，他就滿意艾美利的決定。 PSG上仗法甲鬥馬賽，尼馬領紅被逐，被罰停賽1場，周五主場出戰尼斯，他就未能上陣。

養唔大
一冇小花鎮住就成個mk咁

遲啲教練都做埋 球員大過球會

不如話個教練垃鳩圾
比著哥狗摩狗哩啲一早熔左佢

加泰

球會官方會唔會支持

g持
然後繼續踢西甲

最後一定收皮
完全冇國家支持
又冇自己軍隊
獨條撚咩

最主要係歐美都唔支持
咁真係無得玩

獨唔到都算
連自治權都冇埋
加泰人未來日子一定好艱苦

庫爾德族人仲撚慘，俾四個仆街國家一路打壓，都係咁一直捱
從來要獨立就係好難好難.....

新人報到

水貨nigga

有無ching知道嚟緊場波咩時間？

debut助攻 之前個11號duck 唔 duck

2:45 西波時間

聽晚皇馬作客基羅納, 火藥味好重
加泰球會支持加泰球會

之前個個debut入下體會波喎nigga

尼馬debut唔喺對Lechia Gdansk咩

正式比賽啊nigga

me勁過麥巴比 睇住黎 連c丹都投票比me

拖舟一定投binc馬

小白黎緊三場都好似出唔倒

寶寶有機會了

巴塞仲有得踢西甲？

西甲驚過你啦

[Happy Share] 今晚咁多場波 早場中場尾場都有大戰

有興趣就支持吓啦，入面全部自己創作，如果唔岩睇就算啦

其實細路有無復出間表。好似搞左好耐

正皮ed

邊個負皮嗮所以留言

jack to kai jo

蝗狗

蝗狗淨係識吠 唔識講嘢反駁 唯有默默留下負皮

新巴塞迷 想問而加巴塞仲係咪以前咁踢控傳

祖迷？

睇到灰

咁快改左名

係

下半場練防守？乜撚嘢事

保保又型又好波

要不是達屎照顧你們疤狗

今場精華睇都廢事

上半場仲好哋哋，下半場讓對手任攻？中場簡直災難，護球又唔掂，組織更加無，要不是達仔救咁多球，一早俾對手456咗啦

咁又誇左啲

下半場仲衰過水晶宮
華dee啲換人同用人真係r爆頭

哩隊巴唔好得好多

又係保+美入波

其實保保4000萬真心抵 覆蓋面大 攻擊力又勁 死球+把握力都好 而家4000萬買到d咩

我保又然

睇完精華之後
隊波改名叫「FC達烏保美」喇
睇精華都睇到pk既個種廢

其實Semedo係咪俾過綠帽華dee帶

加埋dso

呢d咪用表現說服人
其他個幾件踢左成季都仲柒緊

達哥
而加仲有邊個敢屌出達唔出施

仲有巴塞最約既制空力

最弱*

重有震撼60億人既笑容

一句有沒有信心都值返4000萬

in bo we trust

全能仁慈嘅bo神

同埋踢慣中超d爛地 對西甲下游可能有優勢d

咁都有得吹奏

其實保嘅短傳好似唔係太準

so9

琴晚下半場d表現簡直災難級
波都傳唔掂 瘋狂按平安鐘
要不是包包照顧疤狗 早就失分了

無力又無人控節奏。
蘿白同小明打閘都係比人任出波

蘿白打中場好似好d 個d全場飛奔

so9幾耐無入過波

So9個隻跌watt係直線向下插

其實蘿白進攻係OK，佢好清楚自己強項，無人就大步推。陣地D後上入插入Timing都唔差。但佢防守企位真係好差。可能佢驚比人過，好多時都企入中間，對面真係任出咁濟

包包畀面我地華dee咋
如果唔係，神早456我地

so9咁既表演，下季買硬天價前鋒

下球十二碼 應該會比so9射架喇

so9份約仲有好多年

12碼都飛機

本身想話比寶寶射
但寶寶唔需要靠呢d

上兩場對馬會頂入Oblak追平

不過之後有場空龍都唔入

好多年先賣到錢

邊有人要

Psg

美斯為何點名買保連奴？

2個死肥仔個樣咁串柒柒

心領神會！

好可愛喎

始終肥仔係最得意

細佬學呀哥
個樣囂到

anyone watching barca b?

會唔會太似樣

真心等丹返出嚟可以踢左邊，SO9返正前應該可以好返好多
依家佢打邊真喺無用，佢無咩過人技巧下下鬥撞無咩作用
但佢又變相要花時間 / 體力喺呢啲地方，waste..

“#15 years of unforgettable days and dreams come true. Forca Barca! @FCBarcelona” [Tw: @andresiniesta8]
咁就15年

依家靠美斯打 false 9，都喺靠一兩個人配合佢先做到嘢
其中一個偏偏就喺 SO9, 但有時佢企得太邊根本無時間返到去幫美斯，變相美斯又要靠自己衝 / 傳返比後啲嘅隊友，打唔返以往節奏

** 驚喜喺保保駁腳有一手，仲好過唔少巴塞後生仔

老老實實，尋晚嗰場贏到，有七成係靠達仔

達仔同烏迪迪

p得好勁

燈達

isis啲post係咁架啦

俄佬快手滅撚左isis去喇

細佬同丹分別幾時好返？

買我

MESSI ig 其實係咪佢玩。又POST 25馬合照
係咪咁FD

美斯不知幾想佢留底

( Show Blocked User - heyy0001 )

揾食行遠啲啦

蝗笑撚死我

比人禁住屌，上半場兩下中柱。

好似巴塞official facebook都有post
鬧交鬧到打官司ga wor

未完場
廢事被人bin

靜喇
一日未完場
一日都唔好笑住

吾皇必定反勝歸來

屌你啦。等完場先啦

gg

我地呀朗無態炸
有態打撚柒你隊加泰仔

加泰班撚樣又迫害吾皇

加泰幫好嘢

天佑加泰

我皇特登送3分挽留加泰

加泰爭氣！

原來今次牙朗正選

和多場會唔會拖舟都炒

唔會，肥賓都捱左7個月啦

正常應該點都過埋打比先ge.

原來muniesa係到

仲有好多曼城人
哥師又然

朝早起身睇到個比數，精神哂

napoli同鏝踢法真係好賞心悅目

買inzigne 過黎打左翼就正

insigne mertens hamsik jorginho

懷念哥Sir

我諗得拜仁球迷先會討厭哥狗教自己個隊

之前人盯人封死美斯o個個馬菲奧堅勁喎

鏝城人黎

鏝城借將, 睇怕會俾哥帥帶返鏝城

如果黎巴塞就好, 琴晚見佢撚到馬些路一棟都冇

跟/盯得住美斯，我諗差極有限 哥帥唔會走漏眼啦

哩個唔係一早已經係鏝青訓咩

叫得馬菲奧既就緊係勁喇

珍

Agger

我意思是 哥帥會帶佢返去自用 唔再比佢外借 / 比人BID

皇狗

尋晚girona特點係充滿活力
啲逼搶迫到對面窒息咁濟
華dee其實都想隊波咁踢
但始終班人年紀大

有後生既唔用死出拉仔小白 出親都慢撚到仆街
一出後生記剩係出高美斯 on99
可唔可以搵場睇下羅拔圖拍d so 踢中場？

我都覺得係

Dso so9 m10
羅 拉
保

但433好似又唔太掂

會唔會高波角球俾人屈死？

Neymar isn't happy with Emery's methods and regrets leaving Barça for PSG, nor is his entourage comfortable in Paris. [La Porteria h/t md]

疤不嬲都鬥攻

抵啦

Nigga個po上咗熱門

二千萬回購

尼馬+8000萬換so9+毒撚+paco+AV
deal？

要埋特警回家ok?

有semedo 不了

牙朗入球率2.5%
唔知SO 9有無5%

唔同位置唔好比較ok？
so9係現場觀眾黎

用蘿白打閘都唔用我

慳錢呀ching

疤狗簽人用人真係世界級

美斯大脾好似有傷
好驚華dee格硬出佢

打馬連唔洗美斯啦

傷左架話，今季收得皮

唔該佢自己諗清楚
13-14傷左之後發生咩事自己知
咪撚咁硬頸

冇美斯 好精彩

有保未為輸

場波幾點

3點9

唉美斯R屎忽 定好似丹比利咁呀
抖下啦

希望係同so9/保hehe完屎忽有啲痕

美斯摸大脾呢個動作好似周不時都有
未必係傷既...

不過我都支持俾佢抖

仲記得13/14摸摸下大脾就幾個月
15/16又係

25個新頭

有冇人覺得馬體個個卡拉斯高幾好 盤帶射術都唔太差又唔貴

應該貴呀
前年對拜狗好勁

上年開始睇 啲盤扭幾好丁
但係以我疤嘅簽約能力 Theo Hernandez都簽唔到 所以一直都冇期待太多

Theo係本身都唔想簽 條友反加泰？ 同埋本身有小明迪尼
不過買人廢就一定係

覺得佢抵買過lemar 有衝擊力 又肯防守
之前都傳過話想買佢 之後就冇左下文

買佢取代埋毒撚個7號
仆街毒撚正蝗蟲來

如果差唔多價
基沙文/古天奴，你地想要邊個多啲

Between 買到先算啦死疤狗

最尾去中超入韋素，拉美利斯，ock同hulk

收到風hulk預備運用之前喺國家隊同保保磨合嘅默契 嚟巴塞取代so9

古天樂傳到1月來 有無機 我覺得佢踢小白個playmaker位唔錯

個agent否認左
仲開名屌柒MD

jack to kai jor

有無巴迷買過巴聯賽波飛
是咪巴官網果度買最平最穩陣
小弟都支持左巴十幾年
咁啱夾到時間黎緊星期六會係巴塞
想入場朝聖之餘仲支持下加泰

Rafinha, who is recovering from the knee injury, has received an offer from Juventus and could leave in January [mediaset]

無50m唔放

細佬

傷患浪費左佢

邊度見倒佢傷左？

覺得佢有潛力成為一流翼
中場就不了 比起大佬 視野傳波控制節奏都唔係個皮

雖然我唔知, 但幫你推一推

有冇手足agger

官網買過，會有個eticket send俾你，方便快捷。
唔清楚其他網會唔會平啲，但西甲本身唔貴（相對英超黎講 ），穩穩陣陣仲好啦。
反而要聽唔同巴打意見去揀個靚位，底層係近球員，但我個人覺得第二層係最好

D so
比美斯抖下啦仲正選

utt 21....?

咁AG呢

Denis, Deulo, Suarez🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

感動嘅係AG一入嚟就食黃

蘇9果種廢真係唔講得笑

❗️Sergio Roberto will be out for 3 weeks to a month. [catalan radio]

蘿蔔

想睇你出場

So9
點撚解唔雪下佢 放佢打後備都好
撚有資格正選

冇鳩白啲問題出哂嚟
中場零創造力

首次名出線分別唔大
首就打拜/軌
次就打鈀

睇黎琴晚場波
選擇以訓覺形式g持係最佳選擇

暫時最怕鏝

軌歐霸啦

疤次名肯定抽鈀
uefa肯定咁抽

軒歷基斯真係有料
拜已經唔同哂

睇左一場德甲 勁到pk
feel到d人有心踢有戰術

拜係要德國佬先教得掂

今年r聯 molamola

有八強收貨啦

出到線就收貨了

隊隊都上撚哂身，cls

沾屎都勁埋

丹仔而家日日同巴塞法國朋友子一齊食早餐 好warm

虎撲10月28日訊 正在養傷的登貝萊時巴薩的戰略性投資，而俱樂部也採取了包括要求球員與全隊平時一起用餐等措施，讓登貝萊在恢復中不會太孤單。
《阿斯報》駐巴賽隆納記者Moisés Llorens透露稱，自從在9月16日與赫塔菲的比賽中受傷之後，登貝萊就一直想著趕緊複出。這位20歲的新星此前的職業生涯還從未遭遇如此之大的挫折。
為了幫助登貝萊消除顧慮和擔憂的心情，他的兩位同胞好友烏姆蒂蒂和迪涅經常會陪著登貝萊，“幾乎是到了寸步不離的程度”(al que raramente dejan solo)。
Moisés Llorens稱，一位巴薩更衣室內部的球員告訴他，“登貝萊是一個好小夥子，球隊一定要好好保護和培養他。”而俱樂部也為了不讓登貝萊在養傷的日子裡太孤單，還要求他每天到甘伯體育城進行恢復，並且與隊友們一起吃早餐和午餐。
除此之外，巴薩還為登貝萊聘請了專門的護理助手，隊醫則幫助他制定了具體的恢復計畫，這樣球員不會因為傷病的問題而焦急。
巴薩內部認為，登貝萊是俱樂部的未來，任何人都不會催促他趕緊複出，雖然傷病在12月就可以康復，但是具體的複出時間可能要等到1月中旬。

走啦鏝迷

點解唔可以同時鐘意兩隊波？

費事比你班鏝手足話你雜種狗呀

我都捧鏝 支持下哥師❤️

哦 咁又點 而家鐘意邊隊波使唔使入紙同你申請先 你邊撚個

為你好姐
不嬲唔介意手足捧多隊
班鏝好撚多反疤

唉 如果佢教翻巴就好

最緊要和平理性睇波姐 使乜理咁多

so9再係咁落去下季實走

佢再霸住個正選
我驚去到1月已經要嗌佢走

我覺得同個囊腫有關 不如佢直接做手術養傷好過啦

好好好好好

無態都出左咁多場，咩都試夠啦
再格硬出驚連so9自己都越踢越無信心

收到風疤狗過數比我奧
要求唔好出馬連撚狗

佢自己申請做後備啦 出佢跟本打少個

上次去坐最底層既第一排 係就係好近咁睇MSN 同埋影到好多close-up 但係個波一轉左邊 就好難睇

巴幾耐未見過咁差既正選中鋒

巴查子打右閘點睇

條鋒線應該近10年最弱

蘿蔔要留喺雅典做medical check

Official: Andre Gomes is out for three to four weeks [fcb]

仲有咩人用

踢死小白

有七個傷
丹，細佬，毒撚，小白，AG，羅白，維度

中場瘀血全部傷曬
但係其他都傷埋

屌 #9 花
拉 保 dso
艾巴 utt 會長 施美度

等睇吾皇西甲後上奪冠

羅白係無辜

同伊巴果期有得揮

伊巴點柒都有廿幾球

後備出下青訓喇

Alena博下有無機會上位

alena

上場踢到80分鐘已經冇氣
係咁易就比人推大位射近柱

垃圾蝗

皇馬次名出線都係抽中魚腩架啦 有分別咩

等睇中比比錫達斯

btw今季歐聯下體會同多蒙特我比10個趣

今季英超真係好惡
抽得靚仔應該可以三英戰巴黎

對車曼我反而唔驚
車跌哂watt加中後場唔掂
曼人腳勁但摩狗次次例牌泊大巴我反而唔驚

利既話如果佢地top fit加玩逼搶，我地條老化中場會好吃力 古埃及文明呢啲有速度既組合對住碧基真係不敢想像
但佢地後防廢，所以佢地可能會入到我地，但我地都會入到佢地

熱防守硬淨，前場有個人能力，會好難打
仲有輸高波我地都輸死

鏝啲逼搶好恐怖....控球能力呢家分分鐘強過我地 而且哥帥熟路
所以真係唔好對鏝

今年r連好睇了
隊隊都咁上下 祖轟拜賤種輪住柒

講真分分鐘連比錫達斯都未必易食

你真係樂觀 唔洗英超都打得死我地啦

到時丹復出夾返波可能唔同講法呢
不過中場疲弱真喺好大問題，好易比迫搶隊搶到一棟都無，同埋仲有時間比球隊磨合，到時可能住咁柒

又話我皇仲有好多進步空間...

唔準你咁講
人地皇迷子都笠哂水話吹大左了

皇係仲有大把進步空間
而且皇狗成鳩日都係開季柒到2月發威
我地就成日掉返轉
我覺得施丹夠膽唔用tap in王既話，賤種有得再上升

都係講句，真正既賽季係2月開始
除非有啲隊係有好突出表現係你覺得去到2月都仲keep到
例如1011巴塞
呢家成個歐洲黎講我覺得只有曼城一隊

我地呢家成績突出但表現....
其實係靠美斯

唔需要妄自菲薄，但同樣唔好自欺欺人
同埋歐聯始終講籤運，如果我地有賤種14年籤運避哂強隊，都唔係話無機

西甲係咪已經沒落

鳩up下啦屌

琴日起身睇到賽果：😑😑😑
今日起身睇到賽果：😂😂😂😭😭😭🤣🤣🤣

公海啲po
如果前晚我地豬波真係不敢想像

feel 到疤蝗成季都有腥風血雨罵戰

有邊季無

真係打死都要爭首名
唔係就要打鈀/英超隊

估唔到我皇近排有咁多笑話

一喺比哥帥教訓，一喺比尼馬教訓，特別有親切感

遲吓到我地

和到下場就搞掂
首名可能中拜

7中6(英超5強+鈀)同7中1(拜)之間梗係7中1好搏啲啦

冬窗會唔會買前鋒呢？

我諗蝗狗國際賽之後會復活
到時班傷兵出番應該打番起

佢地右路出返到正選 打返兩翼 已經唔同曬
不過笑左先 唔理咁多

個個都出晒去公海隻揪
矛人care垃圾疤

希望班友仔谷盡奶力頂埋老西先返國家隊

[有感] 發覺皇迷真係賤過地底泥

心涼

蝗狗:入面全部疤狗圍爐

寧願俾哥帥教訓

有得抽好抽
而家隊巴隨時嚇你一個措手不及

之後對老西祖華西會唔會到我地呢

死守哥帥 凍結尼馬

Barça decided to extend the contract of B-player Oriol Busquets, his current contract expires in 2018. [md]

Messi will only play in the Argentina friendly against Russia on November 11th but not against Nigeria on November 14th. [SPORT] #FCBlive
Sampaoli will let Messi leave after the first international game against Russia. #FCBlive

FC Barcelona will meet S.Roberto's agent soon to extend his contract. [MD]

唔明點解要佢踢friendly
又唔係想同dybala 夾

有冇人留意個goretzka
班膠層好似堅想要
聽講佢係新ballack
但又有人話佢係德國版ag

得番幾場夾條撚咩
不過亞狗夾唔夾都比人炒架啦

想問下巴打們之前去巴塞睇波係咪都係官網買飛

起碼加三倍人工啦

我學得佢好正
career mode 都有買 升得幾快

硬係覺得抽多幾抽幫手燈埋蝗
到時啲態翻曬黎十二月我巴就仆街了

好波

唔好高估自己影響力

保
至驚係而家唔止我一個燈

Ag also

得饒人處且饒人啊大家

吾皇唔計

5歲喇

死肥仔越睇越老積

我就冇乜興趣抽
佢地年年開季都柒架啦
一到淘汰賽咪又番生

所謂翻生其實都係符符碌碌咁去到尾

咁點解人地碌到你碌唔到啊
點柒佢地都係四強料
我地入到八強已經心足啦

巴ig,美斯行路吉下吉下

molamola

上到樓梯頂仲要摸咗下大脾

休息吓啦
冇3分都好過之後崩盤

依家唔抽我地豬波佢地咪又係抽
唔好唔記得佢地上季點爆閘

寧願巴塞豬波都唔好比佢地然

啱

on撚到 贏拜仁都入爆入黎

feel到你股氣隻死全家食屎狗隨時等緊爆入嚟

皇馬有咁多後生唔用 係施丹問題 一換就搞掂
相反巴塞

所以要趁呢家抽

iPhone X

Feel到你股氣依加轉到去咩名

一個二個MK星期五出晒去Party night呀？

飛機都唔得閒打

做assignment

疤迷叫春區應該得返兩個要自己動手打飛機

水b同邊個

唔知

攰到冇性慾
就算女神係面前都唔想砌

巴打睇睇醫生好

Miss me?

趕緊做deadline fighter

竄咗去邊嚟

大家都死亡十一月

牙水
牙帽

今晚又踢埋d西波西時間

呢排準備DSE
唔得閒上水
今次目標係英文有3

揀好豬+未

目標ive

連登波台將賤種呢個詞發揚光大
小白起天上面應該會感到安慰

屌美斯個頭

剃鬚未呀

長髮到短髮 越黎越短，幾時考慮光頭

馬斯咁

你地唔好大佢呀
一陣真係剷光你睇

仲以為土方巴係出黎做緊野

人地美國撚考乜野dse

大家覺得今晚垃圾疤豬波之後
成個波台會有咩po笑9我地未？

發覺疤迷真係賤過地底泥

有咩po就唔g
大約抽足幾版啦

笑到醒左

屌！今晚巴肯定贏波！

cap左待笑

西維爾球員賽後blablabla

想知今晚係咪冇得換人？

好好好好好好好

唔好啦

點捱到3:45

笑定都得

今晚冇波睇 而家訓到345起身

好驚打華西

Pish

追得好貼

甘你老母係Leganes？

一個水樽就屌打美斯喇

Montoya係華倫踢成點

有無人買左飛今晚去魯營

痴線巴黎球王又要活在影子下

邊個係巴黎球王

今晚完咗場波之後，公海會有po話西維爾球員服用禁藥

利申：未來人

巴查子係咁比高文爆

今年好鬼廢 可能已經到頂

痴線 寶寶又入波拯救我巴

仲有邊個成日要活在人地影子下呀

卡雲尼

之前屁馬係疤 我都冇覺得佢係小花影子下
係佢自己咁諗姐

不過見佢係麻煩友 走左對疤都有好處

Bobo hat trick

結果一個二個燈到保保隱左形

今場影帝拉仔Paco
So9 仲喺懵吓懵吓咁
美斯今場都below average，不如抖抖啦

希望可以繼續笑蝗

可能大雨姐
好驚咁落去佢好快傷

捱過今場
有兩個禮拜等傷兵復出
希望之後打祖記同華西狀態好d

又feel到呢2個禮拜疤區會靜晒

咪一鳩樣
準備比華西456啦

下場終於唔係西時間

搞左成個鐘終於由Nou Camp返到hostel
現場睇除左氣氛之外
巴後面果幾條友除左偶而排膠
其實球場視野真係好勁
對面其實都迫上去
但都好從容不迫咁帶返生個波上中場

So9睇得出佢真係onlun99
不過好多時佢都無乜選擇
幾球都係想大力9推但係一野比人拍走

Paco入左兩球不過睇得出仲未夾到
好多波彈比佢好似慢半拍後知後覺

現場睇美斯扭雪糕筒真係有今生無來世
雖則今場佢都係無乜貨

話時話巴波衫連美斯字大概幾錢
聽朝去市中心d專門店睇下價

每場都期待so9 carry 返

雖然你無講錯，但係其實果幾點係屋企都睇得出

咁喺現場睇個feel又另一個層次啦

究竟華dee出paco係戰術考慮定只係亂出

華dee : 最已陣

究竟華dee唔出dso係戰術考慮定係dso派過綠帽比華dee

但又俾佢贏左

係現場睇，應該會聽到加泰文/西文版既「屌你老母坐後備喇」

不過華dee d排陣都真係場場有分別
安蛇3年不變

呢場小花明顯企得再後左

話哂都主場大戰 暫時既怨氣仲未爆

應該唔會咁打擊自己士氣既

我屌 巴塞今季咁能符碌
我記得已經有好多場係OG

變陣還變陣 咪出AG就得了

華dee擺位=前中美斯後面烏達
其餘8個是但

我有啲覺得依家喺執好咗防守，但犧牲咗進攻
同埋長遠落去唔知拉仔捱到幾耐，場場跑到仆街
依家進攻要靠美斯有狀態，美斯無態就好似好吃力

唔反paco了

洛賓33歲仲咁fit

新人留名

我Fifa18都買返佢

廖奕琁呢

fifa好l廢wor,不過今場表演應該出if

According to Don Balon, Neymar Snr has had a series of meetings with Pérez regarding his son’s move to Real Madrid. Having left Barcelona this summer, the word on the street is that Neymar will use his new club, PSG as a stepping stone to get himself back to Spain and join his old side’s bitter rivals.

Neymar Snr has reportedly informed Pérez that his son will stay at PSG for at least two seasons – or at least until he wins the Balon d’Or or Champions League with the Ligue 1 giants.

曼城呢家個龍既傳波水準應該係哥帥教過咁多個以黎最強

真心好癲

包包做乜撚

How bout compared to Ter Stegen

雖然實俾人話又J其他隊
但佢傳波勁過達史好多

單係腳頭重到可以龍門球開到差唔到對面禁區
同埋手力大到直接拋去俾中圈前隊友打反擊
呢次點已經知點解哥帥要幾千萬買個龍

獌同鏝實力真係差得遠

之前咪好似有場蝗狗有十二個人落場
係咪冇左件事？

有事就新聞啦
吾皇萬歲

獌想打燒味但班友又唔識出波
位又唔識走

拎住班咁既人腳次次泊大巴

作客強隊完全棄械投降
一個攻勢都做唔到下下大腳清

點解吾皇要放走Morata

因為有神鋒benzema

到底美斯都肥仔係用左腳定右腳踩單車

條女

Suárez asked Óscar Tabárez (Uruguay coach) to not call him up so he can use the next 15 days to 'reset' physically and mentally. [sport]

抖下啦so9

抖下好

美斯個樣好老

豬扒

背住你中出左幾獲

法官大人，我屌呀

我想比美斯屌呀

點會呀，達史左右腳都可以長傳依點有幾多個龍做到。艾達臣都未必得喇

同埋達史d長傳好多都平飛急勁。上兩場好似有球一開比so9已經望空哂

哥狗隊波防守問題仲有待改善
條防線好易被打穿
文迪唔出番 個左閘位都係唔穏
仲有250都幾海鮮 雖然之前入到波

@土方 唔熟Ederson

覺得達仔喺禁區比人迫要一腳傳嗰陣唔夠準

依加鏝都出現左疲態
之前場場壓住踢cover防守問題
過完快車隊波實跌watt
三四月淘汰賽階段應該冇可能場場壓住踢
到時可能變番好驚反擊 好似當年巴塞咁

ederson 觀望下先
達仔呢方面我覺得算穩定地好
雖然守龍都會有啲膠
但呢兩季好左好多

達仔啲判斷準咗 corner起跳接波都實咗
但係唔知係特登花巧定咩 成日比人逼搶就好似就甩咁

逼得急個陣要大腳既話準繩度會急降

Lionel Messi must miss his next 507 shots to have the same conversion rate as Cristiano Ronaldo. Yikes.

碧基utt比人壓到落禁區達仔仲好定喎
仲有時間睇定黎出波

Valverde has ordered the board to only sign world class players that he can use as starters, not bench players. [sport]

叫班垃圾簽多幾件ag返黎

好同出色只差一線
一個世界級球員有能力改變戰局
呢點係啲一線尾/後備做唔到

雖然唔想好似以前蝗狗咁
但25走左之後，個陣已經越黎越平庸
如果再唔趁美斯、小白起到，買啲世界級返黎頂住
對以後衝冠又好，吸引球星加盟又好
難度只會越黎越大

過多幾年美白退落黎之後
真係唔知邊個可以當家
拉馬西亞又比班垃圾搞到on99咁

雖然創造過皇朝
但有啲驚會行a米條路

艾達臣一樣都係左右腳可以長傳
我想講達史次次一俾人逼佢啲長傳好多時搵唔到人
艾達臣俾人逼果陣啲長傳落點次次起碼有個隊友係度同人爭頂
呢條友係我睇波咁耐最令我o咀既龍門

巴打心水清

呢樣就係達仔，巴禾，VV，以至賓度都會發生既野
應該係話任何龍都會既野

但你地有幾會真係睇下艾達臣，就算佢俾人逼佢啲長傳永遠搵到隊友同人爭頂而唔係俾對手輕鬆解圍
曼城今季係歐洲第一控球率高球隊唔係無原因

世界級唔喺好多個，一喺就球隊核心唔會賣，一喺就喺隔離隊，依家最有可能買到就只有古天奴

達仔其實都唔喺差，而且見到佢進步緊，又後生，大把時間啦

終於醒起點解巴你個名咁熟

我好滿意達仔，今季無佢對包包都已經輸左
不過曼城個例子證明左要成功係要洗錢
你用幾千萬買一個傳波好過中場既龍，的確係有回報

達子最大問題>必入球就唔救
今年都改善左啦
無乜見佢企係到睇人入

一早迷達

講真睇咗VV咁耐
巴禾已經好滿足
而家達子進步神速
J出血啦直頭

為左答謝大家既g chi
下場波達子應該會派返3、4球膠

首名派膠
達子 1賠1.1
老鼠屎 1賠1.5
馬斯 1賠3

因為馬斯派膠is 100%的波，所以要封盤

出佢係1賠3
所以首名派膠都係1賠3

據RMC消息，巴黎圣日耳曼上月接受了歐足聯關於俱樂部財政情況的調查。準備充分的巴黎代表們，對於歐足聯的詢問應對自如。據悉歐足聯暫時不會對巴黎進行處罰，不過巴黎並不能就此高枕無憂。

上月5日，巴黎在瑞士尼永接受了歐足聯俱樂部財政控制部門(ICFC)的詢問。巴黎給出了所有信息和證據。據RMC從歐足聯處得到的消息，聽證會進行得很順利，關於內馬爾和姆巴佩的天價合同的調查已經結束，暫時不會馬上舉行新一場聽證會。但巴黎仍需證明俱樂部能將收入提高8000萬歐元。

RMC表示有一點可以肯定的是，巴黎這賽季並不會受到任何懲罰，無需擔心會被逐出正在進行的歐冠。一方面是因為財政公平政策需要考量的是俱樂部三年的經濟狀況，另一方面也是因為歐冠目前正有條不紊地進行中，以及巴黎非常配合歐足聯調查員們。如果巴黎違反了財政公平政策，它將在18/19賽季歐冠小組賽分組抽籤前，即明年夏末時受到懲罰。

巴黎希望在十二月底能結束調查，而歐足聯則表示這一時間可能推遲到一月底或二月初，即冬窗末。巴黎希望能在冬窗開啟前結束調查是有原因的：所有俱樂部都知道巴黎必須賣人，在轉會費的討價還價上巴黎無疑落入下風。

RMC消息，巴黎希望法國職業足球聯盟能對歐足聯施壓。上週，聯盟主納塔莉-博伊-德拉杜爾給歐足聯主去信，表示希望針對巴黎的調查能夠盡快結束。

有冇手足今個星期六會睇阿根廷

形同虛設confirmed

P$G：國際足協全部都係我的人，點同我打呀？

好似話想買基沙文

要成億
allin哂筆錢落中場+後防好過

大賽隱形，不了

但而家後防尚算唔錯
中場又太多瘀血清唔走
入球能力又偏向美斯
#9又冇態定直頭回塘咁
正前好似開始有啲需要
Harry Kane，Jesus睇落唔錯幾好啊
利申：上面兩個9up，冇乜睇佢地

馬斯下年走 老鼠屎又鳩下鳩下
中堅一樣要買
中場唔洗講
鋒線仲有丹等復出

烏迪迪真係完美填補左馬斯個位
上搶標波基本傳波乜都做得好
我諗黎緊中堅問題係要搵主席既替補
呢個世界識傳波既中堅數埋都未必夠10個

都啱
但後防我個人認為都係夠做
唔洗買多個世界級中堅跟住掉 utt/pk落後備
中堅買個二線頭，一線尾翻黎都夠
反而咁講法講到臭嘅中場先係真正需要世界級球員

但暫時來睇 適合巴塞既頂級中場 得
Thiago pogba 叫做有機買到 其他一係買唔到 一係未夠球

Pogba有機？

最理想係 一個頂級中場 一個中堅後備 一個世界級前鋒或者翼鋒
清走ag turan vidal 甚至paco

幾乎冇 但其他係完全冇啦 睇下verratti

古天奴踢唔到歐聯啵

有乜所謂，咪又係16強出局

上季佢好多時都係推前幾步然後左腳橫傳
今季佢好明顯用波大膽好多，多左好多向前傳既波

防守穩陣

要做埋老鼠屎哥份

駁唔到.....

《華帥：冬天只買正選！若想奪歐聯，必需增兵！》

雖然巴塞今季暫時14勝2和，入40球失5球，戰績不錯，但比賽過程中見到不少問題。巴塞高層認為現時陣容難爭歐聯，需在季中增兵。華維迪堅決表示，若要買人，人選必需是能爭正選的，要改善中前場創造力。

上季安歷基的意見則相反，對正選特別是MSN充滿信心，只需買年輕有潛質的後備球員，因此購入一堆23歲的球員，包括艾卡沙、高美斯、迪治尼、烏迪迪，最終明顯只有烏迪迪成功上位。

By 哈利波特

華dee起碼睇得出問題所在

哩個垃圾board買到一個當佢嬴啦

除非巴黎要整靚盤數過FFP，如果唔喺一定唔會賣華拉提走，死心啦
都喺個句，只可以買到有離心嘅世界級球員，古天奴 / THIAGO 可能真喺有機
專心買中場就夠，後防擔多個正選都無妨，始終要比馬斯 什至碧基退下火線

Barça prefer De Ligt over Upamecano, Koulibaly, Diakhaby, and Martínez. The board believes he will fit best into their style of play. [md]

而家巴塞最大既問題總來都係來自中場
後防咁多年黎都柒開架啦 都係靠中場控制力 控球在腳以攻代守姐

呢件起碼睇多兩季

咪笑死人啦

Ter Stegen on Germany's new kit: "I like the jersey, although it's white..." [@AlexTruica]

達仔真疤

叻仔識刷鞋

Sergi Roberto is not convinced by the economical proposal Barça offered him in the negotiations for his renewal. [rac1]

d膠層點做野

羅白去邊我迷乜

屌你老母膠層
高薪續約仆街

要不是蘿蔔頭15/16季初做萬能插
疤狗早就完蛋了

由丹狗受傷頂右閘打吡打美斯個右翼位 仲要每個位都算稱職

最唔想見倒羅白走

如果唔係蘿蔔加時入波，你巴狗入到8強

明明係補時

要不是羅白鳩爆 疤狗就俾10人賤種迫和

改番

右翼打鳩皇狗個場真係世界級

佢大戰好多時都好勁

好消息!據西班牙媒體報導,巴塞已經開始準備同沙治羅拔圖商討續約事宜。呢位巴塞青訓既合約將會係2019年到期，違約金為4000萬歐元。

對於沙治來講,呢兩年既變化真係十分大。兩季前仍然係球隊既邊緣人物,突然得到安歷基重用踢一個擅長既右閘位置,表現仲要係咁穩定,慢慢就變做主力球員。唔好忘記佢仲係歐聯6-1逆轉巴黎，班拿貝3-2擊敗皇馬既絕對功臣。

雖然今次加薪續約後,預計仍然處於球隊薪酬階層既第三級別,但對於佢來講,留係巴塞有穩定既出場機會,先係最希望得到既"待遇"。

冇source，會唔會係作文？

準備1月去巴塞睇波

戇撚鳩
明明應該打中場料

打漏咗個“唔”字呱

Messi confirmed that their third child will be a boy, he said: "after this one, Antonela and I will try for a girl."

又有藉口唔帶套

肥仔又多個玩具

until we score

星爺:生我只係副作用

咁睇嚟佢地都幾享受過程

出啲奶力啦

Barça have won the support of Schalke 04 regarding Leon Goretzka. The player will join Barcelona in the summer of 2018. [md]

喉舌報真係好煩

Di María: "Barcelona? Last summer I was very close to joining Barça. It didn't end up happening, but sometimes life surprises you. You never know what might happen."

班垃圾高層真係乜都夠膽死

但唔該買到 please

gun

屌 蘿蔔加完人工都仲係第三組別 仲要40m release clause

根

Summer先join?

咁今季歐聯又唔駛睇？
膠層又想浪費美斯光陰然後等巴塞A米化？

講到冬天買到人就攞到歐聯咁

呢隊巴塞買到人已經要偷笑喇

咁又靜左5個鐘

忙埋呢兩日先

推下post

矛心情推

身心俱疲

Xavi

要做教練了

xavi🔥🔥

good ball ching

‼️ Transfers Update:-
• Coutinho Or Nothing in January.
• Arda Turan's exit is a Priority.
• Aleix Vidal could leave but only if he wants to.
• Paco, André Gomes & Vermaelen will stay until the end of the season.
[Rac1] #FCBlive

‼️ Transfers Update:-
• Griezmann is a top priority for the Summer & the Club will keep quiet until they can pay his €100m Release clause next summer.
• Yerry Mina will join Barça at the beginning of Next Pre-Season.
[RAC1] #FCBlive

Alba: "Do I miss Neymar? He's a great player who, due to his circumstances or feelings/thoughts, decided to leave. In the end, it's allowed people in the team to play better. With Neymar gone, I have much more room to play in. It's much better for me."

佢左邊成日跑上去25都唔俾佢，我都想佢走啦 全速跑一次上黎咁辛苦 又要回防

小明季初已經明顯出到真功夫
根本就係可以左邊打晒

睇黎佢真係好撚嬲25

成場跑上跑落但連波都唔掂得多，25甩波仲要走番去回防，俾我都嬲佢啦

跑上前空曬基本轉落去就出到波個時25cut中間再扭俾人 再要佢跑翻落去

小明啲橫傳通透過25好多 落到底傳中都好準 比着25就實一路扭到入禁區

佢d地波傳中好似迪布尼咁準

小明根本世界級 好撚勁

佢接高波好勁

絕殺蝗狗果球

但防守差咁啲

Xavi: "Barcelona and Argentina cannot allow 10 minutes of the game to pass without Messi touching the ball, he has to come into the play. He has to be where things happen in the play, where the ball goes."

話解放美斯解到就黎退休都未解到

問題係易傷

Digne同小明比 邊個守得好啲

跪求巴打有冇靚既iphone巴塞wallpaper？

喺法國唔開心 依家思鄉?

活在包皮既陰影下

包皮>卡雲尼>25

Sun po call what?

靜過太空？
XAVI🔥？

XAVL👑

第一個爆25走果個記者話25後悔離開巴塞同埋有可能兩至三年後加盟賤種

梗係小明啦
side tackle勁到
仲要快

後悔離開巴塞然後加盟蝗
睇緊啲咩

邊度有錢咪去邊囉

兩三年後過皇馬sm我地33歲老花
正式超越美斯

輪到未來球王都未到條25啦

sun po kai jor

18

16

15

14

13

12

11

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1